何妖到依加都未死/重傷就知我地根本冇諗過要革命成功

到今時今日都仲可以冇事/輕傷

唉